有冇人去過果d要俾錢既共享工作空間

打算依兩日公眾假期去
百零蚊坐一日
上網間間都差唔多價錢

有冇邊間去過值得推介？
又冇有冇邊間伏一定唔會再去？

推

去過觀塘躺室 同 旺角銅鑼灣desk one
躺室無乜正常書枱同位，都係坐地下有啲梳化仔茶几cushion，幾舒服，有零食飲品提供
Desk one 有正常書枱，仲有間開啲自修室，都有零食飲品提供，但唔建議去銅鑼灣分店，因為個廁所要行出去後樓梯，我覺得好唔方便 旺角個廁所就喺入面

呢啲係玩靜定嘈

依家工廈區好多呢類地方
好似有月租？

有啲hostel 一日先百零蚊
個common area 又正
攰又可以上房訓 點都抵過啲付費共享空間

未去過想試吓

有無好介紹。想去。。。